聽日一齊唱海闊天空悼念烈士好唔好？

好
唔好

要有歌先能引起情緒
要有情緒先有群眾壓力

派膠行開

唱你老母，義士見到我地咁仲係度唱歌，死都唔眼閉！

唱你老母

唱你老母k

唔撚唱呀

唱你老母臭閪

唱你老母呀

我屌你老母識唔識尊重

根本冇需要
行過放低花 鞠個躬已經好足夠

小花迷係智障 唔意外

支持放花
唱你老母
咁沉重你攞境定贈興

唱你老母啊仆街

大台mode人血饅頭

唱聖詩啦

平時以為佢玩膠
原來係真膠

blocked

仲玩膠仲講笑？

咪撚唱 以前未試過啊?

以為自己好撚好笑？

收皮屌你老母
要唱自己係屋企唱